準備搞星光熠熠耀保良，想籌款活動有啲訓練營特色

可以點樣激勵觀眾捐多啲？

裸女

叫班總理不停做掌上壓，頂花盤，幫現場觀眾裝飯同按摩

請胡師父上去教人健身健心